<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">LR_Cook</string>
    <string name="name">Recettes culinaires</string>
    <string name="eat1">Déjeuner</string>
    <string name="eat2">Dîner</string>
    <string name="eat3">Souper</string>
    <string name="change_lang">Choisir la langue</string>
    <string name="fio">Kazunina Sophia T - 403901 Isit</string>
    <string name="lang_en">Anglais</string>
    <string name="lang_ru">Russe</string>
    <string name="lang_fr">Français</string>
    <string name="breakfest1_name">OEUFS BROUILLÉS DANS UNE POÊLE À FRIRE</string>
    <string name="breakfest2_name">CROÛTONS DE PAIN AUX ŒUFS</string>
    <string name="breakfest3_name">SEMOULE SUR LE LAIT</string>
    <string name="breakfest3_ingrid">Lait - 300 ml Semoule-table 3.L. Sucre-table 1.L. Sel-au goût beurre-40gr</string>
    <string name="breakfest2_ingrid">Pain blanc-300gr Oeufs-1 PCs. Lait - 50ml Beurre-40gr sel-au goût</string>
    <string name="breakfest1_ingrid">Oeufs-1 PCs. beurre-10gr Sel-au goût Poivre épicé moulu-au goût</string>
    <string name="btn_next">Ensuite</string>
    <string name="ingridients">Ingrédients</string>
    <string name="cooking">Préparation</string>
    <string name="breakfest1_cooking">1. Préparez les ingrédients nécessaires. Laver l\'œuf avec du savon sous un jet d\'eau tiède. Ceci est nécessaire pour assurer la sécurité et la protection contre une éventuelle infection par la salmonelle.      2. Faites chauffer une poêle avec des côtés bas à feu vif. Ajouter un morceau de beurre et le faire fondre jusqu\'à ce qu\'il soit liquide. Réduire le feu à moyen.      3. Enfoncer l\'œuf dans la poêle avec l\'huile chaude. Essayez de ne pas endommager l\'intégrité du jaune. Dans des mouvements circulaires, étalez la protéine de manière à ce qu\'elle s\'étende uniformément sur la poêle.      4. Faites frire les œufs brouillés jusqu\'à ce que la protéine soit complètement saisie et que le jaune soit encore jaune vif et liquide.      5. Une fois que les œufs brouillés ont atteint le degré de préparation requis, vous pouvez légèrement Saler et poivrer au goût.</string>
    <string name="breakfest1_time">15 min</string>
    <string name="breakfest2_time">15 min</string>
    <string name="breakfest3_time">10 min</string>
    <string name="breakfest2_cooking">1. Préparez les produits selon la liste. Préparez un bol profond et large et une poêle à frire.\\n     2. Dans un bol profond, fouetter légèrement l\'œuf, ajouter le sel ou le sucre si vous faites des croûtons sucrés. Verser le lait et mélanger le tout.\\n     3. Trempez chaque tranche de pain dans le mélange afin qu\'elle soit bien trempée.\\n     4. Mettez la poêle à feu moyen, mettez le beurre dessus et attendez qu\'il soit complètement fondu.\\n     5. Mettez les tranches de pain dans le mélange d\'œufs sur une poêle chauffée avec de l\'huile et faites-les frire jusqu\'à ce qu\'une croûte jaune-dorée se forme d\'abord d\'un côté, puis en retournant doucement de l\'autre côté.\\n     6. Les croûtons prêts du pain avec l\'oeuf et le lait servent immédiatement. C\'est un plat indépendant.</string>
    <string name="breakfest3_cooking">1. Pour préparer la semoule, préparez tous les ingrédients. Le lait pour la bouillie peut être utilisé avec n\'importe quelle teneur en matières grasses.   2. Pour la cuisson de la bouillie, il est pratique d\'utiliser des plats en aluminium ou une casserole à fond épais. Versez la quantité nécessaire de lait dans une louche.     3. Ajouter une cuillerée de sucre et une pincée de sel au lait.  4. Ajoutez ensuite la semoule au lait froid. Remuez et mettez la louche sur le feu. Si vous aimez la bouillie plus liquide, alors seulement 2 cuillères de céréales suffiront.  5. En remuant constamment, porter le tout à ébullition. Avec l\'ébullition, la bouillie deviendra progressivement épaisse. Faites-le bouillir, littéralement, 20-30 secondes et retirez du feu. N\'arrêtez pas de remuer la bouillie, sinon vous obtiendrez une grosse boule. Se lever et attendre l\'ébullition 1-2 minutes n\'est pas difficile du tout. 6. Verser la bouillie prête dans l\'assiette préparée, ajouter une petite quantité de beurre ou de baies fraîches.</string>
</resources>