<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">LR_Cook</string>
    <string name="name">Кулинарные рецепты</string>
    <string name="eat1">Завтрак</string>
    <string name="eat2">Обед</string>
    <string name="eat3">Ужин</string>
    <string name="change_lang">Выбрать язык</string>
    <string name="fio">Казунина Софья Т-403901 ИСиТ</string>
    <string name="lang_en">Английский</string>
    <string name="lang_ru">Русский</string>
    <string name="lang_fr">Французский</string>
    <string name="breakfest1_name">ЯИЧНИЦА НА СКОВОРОДЕ</string>
    <string name="breakfest2_name">ГРЕНКИ ИЗ БАТОНА С ЯЙЦОМ</string>
    <string name="breakfest3_name">МАННАЯ КАША НА МОЛОКЕ</string>
    <string name="breakfest3_ingrid">"Молоко-300мл Манка-3стол.л. Сахар-1стол.л. Соль-по вкусу Сливочное масло-40гр "</string>
    <string name="breakfest2_ingrid">Белый хлеб-300гр Яйца-1шт. Молоко-50мл Сливочное масло-40гр Соль-по вкусу</string>
    <string name="breakfest1_ingrid">Яйца-1 шт. Сливочное масло-10гр Соль-по вкусу Перец острый молотый-по вкусу</string>
    <string name="btn_next">Далее</string>
    <string name="ingridients">Ингридиенты</string>
    <string name="cooking">Приготовление</string>
    <string name="breakfest1_cooking">"    1. Подготовьте необходимые ингредиенты. Яйцо помойте с мылом под струёй тёплой воды. Это необходимо для обеспечения безопасности и защиты от возможного заражения сальмонеллой.\n\n    2. Сковородку с невысокими бортами разогрейте на сильном огне. Добавьте кусочек сливочного масла и растопите его до жидкого состояния. Огонь убавьте до среднего.\n\n    3. Вбейте яйцо в сковороду с раскалённым маслом. Постарайтесь не повредить целостность желтка. Круговыми движениями распределите белок так, чтобы он равномерно растёкся по сковороде.\n\n    4. Жарьте яичницу до такого состояния, пока белок полностью не схватится, а желток ещё будет ярко-жёлтым и жидким.\n\n    5. После того, как яичница достигла необходимой степени готовности, можно слегка посолить и поперчить её по вкусу."</string>
    <string name="breakfest1_time">15 мин</string>
    <string name="breakfest2_time">15 мин</string>
    <string name="breakfest3_time">10 мин</string>
    <string name="breakfest2_cooking">"\n    1. Подготовьте продукты по списку. Подготовьте глубокую широкую миску и сковороду для жарки.\n\n    2. В глубокой миске взбейте слегка яйцо, добавьте соль или сахар, если делаете сладкие гренки. Влейте молоко и всё перемешайте.\n\n    3. Окуните каждый ломтик хлеба в смесь так, чтобы он хорошо пропитался.\n\n    4. Сковороду поставьте на средний огнь, выложите на неё сливочное масло и дождитесь, пока оно не растопится полностью.\n\n    5. Выложите на разогретую с маслом сковороду ломтики хлеба в яичной смеси и жарьте до образования жёлто-золотистой корочки сначала с одной стороны, затем, аккуратно перевернув, с другой стороны.\n\n    6. Готовые гренки из батона с яйцом и молоком подавайте сразу. Это самостоятельное блюдо.\n    "</string>
    <string name="breakfest3_cooking">\n    1. Для приготовления манной каши подготовьте все ингредиенты. Молоко для каши можно использовать любой жирности.\n\n    2. Для варки каши удобно использовать алюминиевую посуду или кастрюлю с толстым дном. Налейте в ковш необходимое количество молока.\n\n    3. Добавьте в молоко ложку сахара и щепотку соли.\n\n    4. Затем добавьте в холодное молоко манную крупу. Перемешайте и поставьте ковш на огонь. Если любите кашу более жидкую, то достаточно будет всего 2-х ложек крупы.\n\n    5. При постоянном помешивании доведите все до кипения. При закипании каша постепенно станет густая. Проварите её, буквально, 20-30 секунд и снимите с огня. Только не переставайте перемешивать кашу, иначе получите один большой комок. Постоять и дождаться закипания 1-2 минуты совсем не сложно.\n\n    6. Готовую кашу перелейте в подготовленную тарелку, добавьте небольшое количество сливочного масла или свежих ягод.</string>
</resources>